新手戴con 有少少嘢想問

講返少少資料先
我本身左右眼都425度100度散光
戴緊嗰副眼鏡就400度75度散光
之後去拎嗰日就發現副con係450度 冇散光
我都問佢點解係450度 佢話因為貼眼球所以高啲
咁我第一次配都唔太清楚 佢話乜我都信
但今日第一次戴 發現睇嘢好難focus 又暈暈地咁
岩岩上網睇資料 原來係應該副con度數低過副眼鏡先岩
想問下各位巴絲副con係低啲度數 一樣度數定真係高啲

Sorry 唔識排版

如果你配無散光既CON 但你本身有散光 個度數係會高少少

但一般建議配返散光CON 會貴少少都無計
夜晚會睇得清楚好多 會無咁暈

岩岩開始帶一日6個鐘左右就好 比對眼慢慢適應

間公司有驗眼師傅同你跟進過？
數字上最多應該係 -4.25

副con喺-4.50

岩岩戴去打波
好辛苦 集中唔到
有時又會濛濛地

理論上 眼鏡-4.00 應該等同con -3.80
如果要用近視做少少散光補償 （其實唔係人人啱用）再另加約 -0.37

所以數字計算上係俾多左你

用近視做散光補償係要附出架。會用多左力去對焦。你不如叫佢俾對-4.00去試

好 唔該你
聽日去搵視光師搞搞

配返有散光度數嘅con啦 睇嘢清好多 係就係貴少少